[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [269] 3個呀叔 全驚最硬

[center]
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
~ 半週年情報 ~
1) 火紋合作!!!

2) 半週年活動 + 官方推特帳號 關注＆轉發活動

3) 半週年龍胖日 + 超得pool

‧追加僅於「失落龍絆日」期間出現的期間限定角色「龍絆日Ver.」！
4) 1.6版本更新

‧追加遊戲速度調整按鈕

‧可裝備2張龍輝護符

‧交換不足素材功能

‧於團隊遊戲製作附帶條件的房間

期間限定虛空之影討伐指令：
日程: 2019/3/20 14:00～ 2019/3/31 13:59

公告:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：
中文官網:
Wiki:
HP & ATK calculator:
LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

虛空之影活動日程 (3/31~)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：
我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢
連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

利申 真基非基佬

唔記得加返 centre, sor
甩檸檬實唔開

我又開到既

冰箱忍者 196-2423

我用pc再開?

你重開

維巴風斧都啪啪聲

開jor

咩配置 唔記得睇

把斧530 其實都100lv

拍拍拍

沒哂人?

新手留名